[rugby7]港女都係臭雞

平時港超亞協唔見咁多人睇

屌你老母rugby 呢啲你地班港女連唔準向後傳波都唔撚知就學人狗衝去睇 擺明就閪痕想溝鬼佬 正一臭雞！

想溝鬼佬有乜問題
港超亞協男女都唔睇架啦

你就真係臭雞港女，唔準向前呀？

現場d港女戰鬥格到
今晚班鬼佬有排屌

正常

洗衫板都要

no photo no talk

唔準向後傳波睇黎你都同班港女一樣渣喎

關你撚事咩
自己無得屌 想上黎取暖

如果港會升返上港超班港女會否入場睇

HELLO 無圖~

連登仔上去叫雞溝大陸女人落黎呃資源，ff自己追到日韓台妹就得
但港女唔可以食鬼佬

總之唔俾我溝既港女就係臭雞

你一開post咁講咪得囉

樓主高質

咁我都想表達下我對港超既g持

佢蠢
要人畫公仔畫出腸

開你撚事

屌 港男咪又係睇英超

鬼佬年年都呢個時候嚟屌免費雞㗎啦
你估真係嚟睇Rugby咩